全能既天父爸爸

我願意以謝sir既一生
換取5大訴求
呀門
你地想用邊個黎換

咩叫用謝SIR嘅一生？